[0252] TKO出防暴!!! 請考慮轉場!!!

Source: Live

防暴係大路出現
full gear準備推進
個勢會突擊拘捕
TKO請立即考慮轉場屋企張床
聽朝一早仲要battle架

1

2

3

防暴係欣景路!!!

4

歡塘走啦

5

轉場屋企!

6
防暴係欣景路!!!

7

屋企要人！

8

聽朝見, 而家返去訓

全民dm Emma Watson.

IG傳送門

Hello Emma,

We're writing to express concern over an incident involving the violation of female rights that has just happened in Hong Kong. As you may have noticed, Hong Kongers are currently experiencing police brutality on a daily basis during the process of fighting aginst the extradition bill imposed by the HK government. Earlier just now a female protestor was arrested near a local police station, during which her pants were violently ripped off against her will. The police officers made no attempt to protect her privacy which was unacceptable on any level. Since the beginning of the protests in June not one of our local feminist organizations have stood out for female rights.

We are in desperate times and sincerely seek your help in raising international concern over this matter as we can foresee more inicidents like this one are going to happen in the near future if nothing is done to stop police brutality. Thanks a lot for your time!

A group of concerned Hong Kongers

9

快d番屋企

10
前進緊前進緊!!!!

走

快速推進緊
快速推進緊
快速推進緊

有咁快走咁快啦 各位唔好留守呀！

run run run!